經過今晚，應該好多手足畀趙敏個小妖女呃咗

呼籲咁多位手足認清楚芷若先係仙女好老婆呢個事實

不要支持搶婚的人

呢d先叫仙女
ok？

唔好玩啦
認真

啱啱識字，幾十鳩年前既小說，問下你老母都知邊個係奸啦

搶人老公，出賣國家一定係錯

臭g若出陰招

周芷若正一死仆街

U GO FUCK YOURSELF LA

張狗同佢師父迫到佢咁
芷若是無辜的

仲話名門正派

園園